[緊急呼籲] 王喜 - 攻打差館只換來傷亡

WONG HE 王喜
22 mins ·
緊急呼籲！

攻打差館只換來傷亡
切勿圍堵或襲擊差館

唔該 大家幫手推

推俾其他人睇

前線勸唔掂架

咁攻邊？

唔圍都圍左咁多日，唔信會開槍

同埋唔圍果度圍邊度

禮賓府

推!!!!

推

舊公司
不過其實係我都唔明做乜要襲擊差館

推！

前警呼籲啊
推啦

雖然感受到佢既真心
但真係冇人可以叫佢地走了

太遲啦，8月啦已經

如其叫人唔好乜唔好物，不如提議人做d乜

佢今日先講
可能收到風架

pish

最實際

前線已無得勸

報仇

前線決定
只求佢地睇到條片再決定

.

我推

洩忿.....
雖然明，唔建議
前線多啲同身邊人傾偈啦
仲有好多方法嘅
大家一齊諗

咁你明唔明點解黑警襲擊市民

推 真心

佢嘅講法係正常情況啫
根本依家攻唔攻擊差館都會用盡一切辦法攻擊示威者

黑警會發癲，
唔好無完整反恐計劃就走去。

！

大佬
依加邊收到科呀

在場果班唔做都做左

明大家堅嬲
不過真係頭腦要清晰
我地唔係要洩憤

打游擊，令恐怖份子唔可以輕易部署。

圍差館最好和理非非
要衝擊嘅係禮賓府

push

宿舍？

林鄭今朝點著晒班前線
天佑香港

去揾林鄭啦，咁耐都無人去

泛民

和理非非已經足夠,濫用警權日後清算
要收皮嘅係個政權同保皇黨
最好保皇黨所有辦事處收皮

幫推

要熟地形，因為攻退路唔多，路窄。

圍還圍，攻還攻，兩回事來
唔攻唔代表冇得玩
唔好衝動攻狗屋

入到個花園當你贏呀

推，唔好中計啊大家

只求前線睇到
再決定去留

攻打乜野唔會傷亡

相信佢最主要係想講

有機會會搞到開殺到人果隻實彈

反包圍會唔會好危險？

Push

exactly
淨係叫佢哋be water都講咗十世

次次有大型活動林鄭都會走出黎火上加油開下記招

然後叫警察去擋

不過啲警察自己唔明白發生緊咩事都無計，尤其前線啲炮灰，根本無咁既智力去分析

當初就係貪佢地夠蠢夠貪錢先用咁高人工請啲咁低質素既人

佢出面提議的話 啲狗會即刻拉佢搧動他人

黑犬死全家

屌你老母唔該各位荃灣義士入嚟睇一睇啊
[突發] 紀律部隊宿舍 葵馥苑 有狗車 仲有軍裝

焦土無難度

圍狗屋目標係救人 打狗只係bonus

成日叫人唔好唔好 又唔講做乜好

冇錯 同樣事情發生過咁多次
但今日咁真心拍片講 有古惑

其實香港股市開唔到，機場入唔到應該會大過玩地鐵站返工

會開真槍

廣播：入面既人聽住 你已經包圍 請立刻棄械投降

得罪講句仲圍警署乜，警署本身就有重兵隨時出動，要反擊容乜易
圍佢咪落閘涼冷氣，名正言順唔使出去

更何況以前圍根本都無用
放人？有邊一次真係放
頂多扔磚拆水馬噴字
隨時啲車仲可以claim政府保險

唔好有錯覺係街坊成功屌走
次次都捉到三五七件，又或者亂扑到途人
今日天水圍仲拉咗七十幾位

就算用血用不公義執法去令大眾同情
721一早已經set咗條線，你過唔到呢個lv大家只會第二日就唔記得

都唔講警察只係政府維穩工具
林鄭日日匿喺後面舒舒服服

保皇黨議員辦事處

最好唔好政府高官屋企，搞到人就唔好

圍而不攻
引戰

攻入狗屋冇意思
同埋等同狗去新城市咁比人圍死
信王喜講既野

其實所有差館都演練過被包圍個陣要點
唔好同佢打教科書戰爭

你落場勸就掂 網上鳩叫人地落緊手無睇電話
你叫春都無用啦

我驚佢係收到舊公司 d 料
嚴重到今日唔出聲唔得

愛國愛港，落實一國兩制
擁護基本法，實行雙普選

獨立調查還清白
林鄭亂港不能忍

反對軍政府

要求釋放義士

你一開槍，咁啲示威者就會by all means 打入狗屋。
我明白王熹嘅心意，但note with things

停止不合作運動及圍狗屋對峙 (對準有效行動目標) !!!!!
長期擾民, 民意必定逆轉

禮賓府
狗仲可能放水

圍唔圍佢都當D彈係免費架啦

舊員工嘅說話你要聽

琴晚先開完槍

認同，因為攻其不備，
接收工接放學先係正解

我地唔撚割蓆
但唔該咪撚帶其他小朋友去畀人拉

push！

唔好攪笑啦 琴晚冇睇觀塘live?

push!!!!!

講真我都唔覺係應該長期攻狗局

up

不過王喜睇漏左個FACTOR
而家係政治事件而唔係治安事件
而且係面對一大班群眾
而家黑狗就當佢開槍係會造到傷亡
但後果就係憤怒市民真係還擊真係用最高武力

王喜係咪驚佢地用實彈

我都覺，善意提醒
但係呢個情況下，死人係遲早嘅事
只可以講一個人嘅自私搞到生靈塗炭

當初係馬鞍山聲援義士

倒不如…

聽得出有呢個意思
所以一路推

人家用了錯誤的方法，然後，我們也要用錯誤的方法？？

有心，但已經開始咗

最多聽日再諗圍邊到最有效致命

狗宿舍就膽黎

狗宿舍好過啦

警署內暗殺示威者

有鬼喺入面先收埋晒d海綿彈 橡膠子彈啫
深夜觀塘d鬼走晒咪嚟料囉

冇錯，最壞打算係d人真係攻入去
不過成本亦都最高，比攻入其他部門高得多
僅次於軍營，所以可免則免。

香港人有排唔會到烏克蘭人level

已經鬼鬼祟祟係狗屋入面開槍

叫佢出黎前線講啦！

PUSH

最撚憎就係呢啲說話
懶係講到無敵
人地開撚左幾多槍你數唔數到啊？
拉左甘撚多巴絲得你下巴輕輕唔撚心痛

不被捕,不流血

記住老毛成功的十六字:敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追。

同意

黑警係人民公敵！

要推

和理非非點樣夠？佔中夠和理非非未？爭取到啲咩返黎？和理非非既無能激發到今次勇武全面開花就真係已經夠，可以早啲返去抖陣啦和理非

王喜其實係真心
但無計 包唔住前線團火

和理非唔會被警犬打?

散水

其實唔圍唔係唔得，只要你有個更有效打擊既方法就一定說服到人，但係我真係諗唔到有咩比直接打擊警犬更有效既方法

超級大傻仔， 衝立法會夠話出動解放軍啦， 結果呢

真正對準政權

係就快

推。

其實冇
好多前線最想要既就係死係黑警槍下

咁就唔該shut the fuck up

對警署和你飛
衝擊保皇黨同禮賓府

女& 城4妍：d木80)4巨：3：z$$ze4dzreE：74夫721.2夕34上火23六l个

你地前線係我地抗爭者最珍貴既手足
捉一個傷一個少一個
希望你地見唔對路就走
黎緊抗爭仲要靠你地

同埋可唔可咪放火 次撚次都係消防黎整熄 不停loop 有咩意義

佢地就係要搏開槍
雖然我覺得進攻狗屋唔係明智策略

點解呢個po，可以咁多正評？ 咪講咗星期六尖沙咀警署嗰次就係破壞咗差佬啲車，差佬驚保險無得賠就無定性暴動囉

訓咗好耐wor ching

提議會被告扇動 公眾人物無可能公開做
只有自己o念下啦

差佬會幫你掉催淚彈入去

已經講得好明, 即係開真槍射你都可以合法
明未? 睇下幾時有order 咁做咋

去靜坐 叫口號都叫圍?
真係圍就全部人唔洗出返去

我同意
應該對準政權
而唔係針對班condom仔

哦 咁留返係屋企涼冷氣啦
保證冇傷亡

何妖

be water啊

但777 秘道走左啦

政府都當人唱歌 唔好話圍狗館 就算做乜都冇用 咁係咪乜都唔做

自己推自己推

邊能個on 9 仔玩火呀？
玩成日
輸收尾

DLLM

尋日tko幾多街坊話落場勸都畀前線屌返轉頭，跟住有個now訪問見到個姐姐仔急到喊驚前線又送頭。過咗一晚好似大家都唔記得晒

早排打波有個姨姨都問點解唔直接去禮賓府集中戰，咁多區咁搞佢覺得效益唔大

屌我都話
玩民運 要盼民意觀感
你如果係條街行行下 狗發癲用實彈射死路過12歲小童
肯定第二日就全港無限期大罷工

但你如果係攻入警署 被射死 真係冇咁大迴響
要搶道德高地先有影響力

主打差館！

睇得出係真心呼籲
希望要前線要有獨立思考

咁成個政府山會係點?

發夢就去政總

主動攻擊差館其實好肉酸下
輿論點幫你

私刑用索帶綁人，阻塞道路交通等等等等。。。。其實同恐怖分子有咩分別？當日的和平遊行訴求可以接受，但現在演變成咩樣？你要罷工，無人阻你，但點解要阻住返工的人？唔好成日用訴求二個字來合理化自己的行為。

咁到時就變左係巷戰。
殺警同殺佢地d狗乸狗仔狗女架啦

諗起都覺得驚

淋熄佢啦，捉老鼠咩，無用又樣衰

無可否認
攻差館對前線黎講危險啲
寧願攻有意義嘅政府建築物

開實彈未必出於高層ORDER
(如果港共文官仲有話事權
可能係小隊黑狗癲狙
或者長期壓力真係崩潰而亂黎
呢D情況都唔可以忽視

有咩好見意

推
對準政權

宿舍

黑警好醒
依家係痴住消防一齊住
知道自己形象太差

正所謂 冤有頭 債有主, 現在你地點玩777都無人理,只要唔阻大家返工同唔會令家坊食催淚彈

真係好心痛 冷靜D理性行動好唔好 be water!

SO FAR黑狗都仲未用實彈
但果D攻擊都係會打到人重傷
但真係整死人個觀感唔同好多
真係會令人有覺得係"戰至一兵一卒去報仇"既錯覺

咩三毛？

警察就是政權

Angry bird 最安全

Hi 0 post 五毛

冇象徵性既野圍

真心

但你入到去就一定要和理非
如果你搞爛左任何野肯定大把人割蓆

冷氣軍師最撚醒

警察宿舍

be water！

你好一毛狗，歡迎使用單機牌連登

咁d 黑社會咪會去哂禮賓府
最後都係同圍警署一樣對住d 黑社會

十萬個推

隔離post已經狂打飛機吹奏緊繼續推人去送頭

你都on9, 咁撚鐘意返工，八號波果日有冇撚早收工呀？

認同，今日開完記招，明顯🐶🐶重手

一句尊重前線決定就收你皮

打巴士司機一定係內鬼
唔畀救護車/中風/孕婦去醫院一定係內鬼
封鎖醫院附近道路一定係內鬼
噴黑交通燈一定係內鬼
港獨/支那/ 針對中共 分化了和理非一定係內鬼
針對平民而非政府 一定係鬼中鬼

開頭因為接放學分兩隊,方便通水
人多又多兄弟被拉開始燥底...

咁唔係可以去邊
邊到都唔搞行下走好冇
有冇出過去呀軍師

"攻入去"就好大問題
前線要小心

我尋晚藍田都係 其實有一兩個鬼鬼地 但根本無得搞

係囉，前線點夠你呢啲冷氣軍師咁撚醒

成日話要有目標攻 根本唔洗 一路行一路叫口號。有狗黎就轉場行 撚佢狗 引起既迴響仲大仲多人支持

其實岩
轉場仲好

繼續推

屌撚爆保皇黨啲辦事處啦

沙田差館所有義士快啲走啊

呢家政府要深化我地同警察既敵對

要圍要掟雞蛋既唔係警署

對返準個矛頭

你哋唔值得為個差館冇咗條命

TKO果日都冇事啦
驚乜

推，燒差館真係明正言順岀黎打示威人士走

咁好危險，一定係針對政府目標同親政府勢力
唔通無啦啦打架百佳惠康

但係都試下啦

義士走呀我怕上面會開槍

知唔知香港發生梗咩事？
真係一聽就覺得係冷氣軍師
冇目標 人就會散
成班人尻行咪倒退返10年囉軍師

點解咁多正評

其實依家個現況有啲似魚革，天琦事後都有後悔，話當時只係為咗擺姿態，但就令到咁多手足被人告
但我想講係每一次衝擊都會壯大示威者嘅心態，有助大家升級行動
最終換唔換嚟到成果無人知
最緊要最緊要係搞完無人被捕，受傷就真係難避免
眼見近排啲行動愈嚟愈多被捕真係好心痛

去禮賓啦
小心搞到消防sir

當前線已經有死既諗法, 你咁講只會加速傷亡

你地要好好保護自己
我好愛你地 唔想失去任何一個

呢個po好多冷氣軍師

叫人唔好做咩唔犯法， 叫人做咩有機犯法， 十樣野叫人唔好做9樣野

立即公開《警察通例》第29章「武力與槍械的使用」！監察警察每一次武力使用！！！

所以和理非對街坊就可以聲好氣，對呢班送頭傻仔先要屌醒

Push!

咁多日黎黑警既所作所為大家有眼睇
矛頭就係黑警
點解總有柒頭叫人對準政府？

唔好嗌鬼
可能係太緊張同激動姐

照舊街坊屌差管
勇武同和理非做其他野
老老豆豆

行動我支持，但快閃先唔會令人擔心

記住不被捕係做所有事既前提

攻打禮賓府只會引來傷亡
攻打中聯辦只會引來傷亡
遊行集只會引來傷亡

有邊次唔撚係「名正言順」？

前線係睇緊既，大家都係有腦有理性。我地都唔想變成我地討厭的人。

或者試下招呼建制派議員辦事處
無論區議員 立法會議員 缺一不可
包圍佢地嘅辦事處
由當區居民 決定收拾名單
過程中嘗試稍微和平 叫議員出黎面對群眾
用社區議題質詢佢地 如果無回應
再用收拾狗屋方法應對

例如天水圍嘅梁志祥 青衣嘅麥美娟
以至每條小邨表現離譜地差嘅區議員
好似植潔鈴 陳穎欣 劉國勳 等等
全部唔好放過

如果黑警唔解決包圍議辦
禮義廉 工聯會 新民黨嘅議員同埋政治人物
一定會內鬨兼向政府施壓
大家就可以見到佢地點樣同政府狼狽為奸

反之，如果黑警動用催淚彈
反而可以俾唔同區市民親身體驗政府嘅粗暴鎮壓
利用社區議題入題更加能夠凸顯政府管治能力不足

真遍地開花（開埋催淚彈）
同時，政治問題 政治解決
香港人打不死

yes 不受傷不被捕唔好凈係得個講字

睇得出佢係真心想勸喻示威者唔好再攻警署，因為真係驚黑警會出實彈

明白示威者好嬲，但喺警署投擲雜物洩憤後果可以好嚴重。唔會同示威者割席，但真係唔想有任何一位手足因為攻打警署而有人命傷亡
圍警署真係要好和理非，雖然和理非咁示威，班黑警都會有藉口暴力清場，但起碼班黑警暫時都唔會敢出實彈
當然最好就轉場唔好再守警署

搞警局點同呀咪被警察有藉開槍啦
死人架

你都傻傻地

好危險

呢個先真係有機會開槍
分分鐘就係林鄭叫狗開

我覺得圍兵營個畫面已經見慣。而且對家好易圍堵。

諗緊油漆彈，染料彈之類。掉九佢招牌。走人。又快又易做又有畫面。

上次個angry bird之類。

要加緊侮辱黑狗。其實徹底咁玩殘佢地，社會性扼殺，要藍絲土共都嫌佢地廢屌9佢地，比起打柒佢地仲好。打柒佢地佢地仲以為自己好英雄，受傷仲有職升。要佢地變成過街甲由，人人喊打。呢個先係佢地最deserve 既。

咁不如軍師你身先士卒去左先囉

有冇計直接煩到問責官員甚至特首？

警察唔會開真槍既

開左槍 全香港可能會變宵禁都似
到時真係變死城

支聯辦

推，每日都幾十個手足俾人拉，我地損失太大

我擔心既係
王喜之前咁多次都唔講
點解今次先講

推，放火個D係鬼

人多出黎 目標係封路封地鐵其實最有效 真正影響倒經濟 政府最驚 政府合署嗰啲我都buy

最驚玩到喪失理智

你係咪太天真落場就勸得掂

不如話如果你係習近平啦

路

無論如何，不割席

IF WE BURN
YOU BURN WITH US

幾時出解放軍？

Pushhhhh 真係要走！

Puah

Pish

推！！

佢一吹雞啲人出晒去

沙田燒緊警處喇，真心玩大左收唔到

政府擺明重兵守西環同金鐘, 其他爛頭卒地方就WFC

畜牲亂咬人，要人道！

拼圖王

我信王喜，各位唔好太激，唔好太激

政府一係跪低，一係攬炒，冇得翻轉頭啦

推推推

警告

P牌網軍分化前線同和理非

參考參考
尊重前線

Push
唔好俾人拉 快走

沙sir

推，入機場好過

係圍困，邊有力量去攻打！圍夠就撤

記住佢係前警察

推
同意喜哥 ，屌走班狗就算
窮寇莫追，我地無實力打狗屋

正苦可能出手搞掂是但一個/幾個狗狗前線
再嫁禍畀示威者
之前有post提過

示威者有撚傷害非警市民 , 摧淚彈係差佬放 , 居民俾人打係果啲居民自己衝出黎搏屌

光復香港
時代革命

真
其實打警唔係目標

真，今日集會同d 前線傾過，佢地好堅定，換句話講，預左出事。
講到點都勸唔到佢地，心痛

推啊

推推推 唔割唔割死也不割 但大家坐埋一條船 互相提醒守護啊屌

停止玩火
唔好失去理智

醒啊

你係有道理既